考試唔使錢，請中學老師落埸一較高下

你地邊有膽量啊，食屎啦！

一定話自己好忙